香港基本法第二十七條: 罷工的權利

香港基本法第二十七條:
香港居民享有
言論、新聞、出版的自由，
結社、集會、遊行、示威的自由，
組織和參加工會、罷工的權利和自由

幫手上twitter 做國際文宣！
完全唔夠人，500rt 都無
Twitter組24小時keep住更新
幫手retweet
㩒入👉
然後打 /task 攞任務

你有你罷工既權利
我都有清算你既權利

醫護移民有分加唔怕無留人之地，怕佢清算咩?

基本法教人極端手段

Push

人大釋法: 所謂"罷工" 是指必須由人大簽發不反對通知書給指定有關人仕後 有關人仕才能依法罷工 否則並非屬於罷工範圍 更莫說權利與自由

基本法好暴力好極端啊

推

咁你咪立法囉

好極端囉

基本法破壞哂香港法治

言論自由都係極端行為

罷工救港
刻不容緩